教師再不是垃圾教畜：有超過五成教職員參與罷工，三成學校能正常上課

教育部長預料全國有超過五成教職員參與罷工，首都巴黎有七成多教師罷工；只有三成學校能正常上課

法國有示威者抗議政府改革退休制度，今日發起全國大罷工，法國國家鐵路公司估計，全國百分之90的高鐵列車將要停駛，停售今日至星期日共四日的列車車票。工國際鐵路交通亦將受嚴重影響，近半數歐洲之星列車的班次取消，鐵路公司已租用巴士取代運載量最大的鐵路線。

不同行業都有從業員參與罷工，法國民航局表示，部分空管人員參與罷工，預計全國有兩成航班取消；教育部長預料全國有超過五成教職員參與罷工，首都巴黎有七成多教師罷工；只有三成學校能正常上課。

發起示威的團體表示，遊行隊伍會從巴黎北站出發，途徑共和廣場抵達民族廣場，途徑的酒吧、餐館、商店都勒令關閉。巴黎將出動6000名警察和憲兵維持治安，香榭麗舍大道、愛麗舍宮、巴黎聖母院等區域將禁止黃背心進入

今次全港大團結，各行各業都為五大訴求罷工，罷市。
唯有香港教畜次次都雷聲大雨點小，由六月吹到依家成半年時間都未主動罷工罷課過一次

我宣布香港教畜係垃圾，光環資源攞盡，係香港最低賤行業，與黑警，支共官員齊名。

推

攞法國黎比

我在此呼籲香港教畜回頭是岸，盡快組織一次大規模教師罷工。否則請香港人以後以教畜去稱呼香港所有教育工作者

你班仆街教畜，連罷課都要菁菁學子都你哋做埋，成班成年人做到咁垃圾，羞唔羞恥？

就係你呢d仆街係到搞分化
迫走晒同路人
屌你老母

你要爭取民主，唔好用外國黎比呀，你要用北韓，支那黎比呀，on9仔

教畜你好

可能是高溫的

法國樓豬真心高汁

今次連登連基督徒（耶撚），空中服務員（飛雞）,社土都可以團結返，你睇下班教畜界連話要做過咁多次罷工一次都做過出黎

Push

所以咪教畜lor，幾多香港人連命都唔要走上街頭，講到自己春風化雨，到頭來咪又係為份工，教畜=香港最大偽君子

咁香港得失業人士唔係垃圾

廣告業今過星期先罷工呀

做得教畜真係冇腦，教畜之名實至名歸

其實班教畜慚唔慚愧
返到學校對住班學生問你點解唔罷工
隨時有一兩個缺席要坐48 部分返到學都受晒傷
自己就若無其事繼續上堂

淨係識屌同路人
以為屌完對方就會做
成熟少少啦，睇多少少野，點解人地唔做? 係因為有包袱
你應該做既係諗點樣減少包袱而唔係屌自己友擺多一件道德包袱出黎
講左好耐既工會大家一路都做緊，你留意左你自己個行業既工會未?

有咩包袱？

全世界/香港其他人冇，得香港教畜有？

分化？
自己垃圾有咩資格屌人分化？
比人屌得啱就真

班垃圾以為得自己有包袱

法國唔係，香港係

agger
入左三罷公海未

樓主好衰
逼死d教畜
明明教畜搶道德高地好撚叻

強力恥笑

咁多校長都係藍到黑
啲黃嘅老師走出嚟罷工會唔會炒鳩曬得返啲藍老師

第一 人地外國罷工有咁多年經驗 香港連工會都未成形
第二靠屌可以做到罷工？？
做好自己先 唔需要貶低同路人

甴近平

唔好屌票

先唔講黃藍，其實香港老師質素真係好低，尤其是小學老師，讀教育果d係咪普遍都係低分...

我在此呼籲香港教畜回頭是岸，盡快組織一次大規模教師罷工。否則請香港人以後以教畜去稱呼香港所有教育工作者

你班仆街教畜，連罷課都要菁菁學子都你哋做埋，成班成年人做到咁垃圾，羞唔羞恥

高等民族

而家唔係罷唔罷問題
老師唔返工邊個睇住啲小朋友？

善用不推

香港好難學到法國
大撚把藍屍教畜。

老師咁高人工，同黑警一樣係包維穩費架
好耐之前已經有人問過點解香港老師、教授等比外國同業薪金水平高咁多～

所以法國d小朋友死哂？

人工包埋篤灰0.5克tatp

同意

哩條友係五毛

所以你叫做答咗我問題？

罷完你養？

教畜都算文人
但又有幾多個有文人嘅風骨
同埋又有幾多個做到
知而不可為而為之？
算柒數啦唔好對班怕死教畜在高祈望

你叫黑警唔好做狗，人地離職之後你養？

你依個叫問題？唔好咁睇高自己

黑警係殺人強姦
教畜係？
黑警毅進，教畜起碼有個degree

教師罷工只有一次，因為之後全部炒曬

一間學校老師60個，學生800個
當有30個老師罷工，邊個負責睇住啲細路？係咪你？

拉

哩條分化撚+熱狗，自行辦斷啦屌

Hello

咪誤導

你見咁多學生黃就知老師教得啱差啦

係唔係所有罷工你都反對呀？

其他人罷工唔會比人炒？係得教畜特別慘？

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

淨係識話人係教畜，又冇其他可行計劃，咁好難成事

教左咁多黃絲學生出黎都係垃圾？

當然唔排除有d真係垃圾

唔反對人地唔罷工 = 反對人地罷工
仲有你好似一早Assume左教師一定冇示威過一定冇勇武過

法國人好難同香港比

誤導post

樓主誤導

標題不對文

拉

標題黨

好L明顯

話教師企係道德高地 根本佢地自己先係 講到佢地自己最大付岀
根本各行各業都有人有佢地所謂嘅理由唔罷工
唔使淨係話教師
唔理咩行業 和理非行動都唔岀嘅都係垃圾 講完。

同你講，係！
你叫教畜罷工等同叫公務員罷工，等於叫教畜入唔番教育行，因為十間學校十間紅，明唔撚明。
再者，教畜業大撚把人同你爭，你想啲藍校長炒晒啲黃絲，請晒啲藍絲？
到時你喊都喊唔切。
用下腦啦金on9仔，你罷咗未啊，喺度煽動。

香港人依半年進步幾多，係有班人咁多年黎每次有咩事都衝出嚟話罷工，最終除左要加人工罷過工之外，原來一次都冇罷過，淨係識攞道德高地

次次講事實就會話你分化唉

push this

教左咁多黃絲出黎都要屌

點解唔屌反民主派呢

香港情況點同法國比
真係on9唔係扮

香港：唔洗供樓唔洗養父母仔女呀

傻仔，你記唔記得六月中成三千個教育工作者聯署出黎話罷工，最後雷聲大雨點小，最終咪不了了之，成班教畜就識出黎攞光環，最終一d付出都冇呀，

聯署果班有冇比人炒呀？

但你哋個事實講一半唔講一半呀嘛

大把教蓄係藍絲

夠膽死全部高層都深藍

係唔撚罷吹撚漲
我個個月六皮野又拎住英國passport
要求人地幫你爭取民主啊？收皮啦

誤導標題

法國
香港有半成都偷笑

因為冇出啊嘛，點備人炒？
你罷咗工未啊分化撚

同意 唔好再拎包袱黎做借口
依個風頭火勢 只要多少少老師罷就無人可以鬧或炒
希望有老師組隊 大型罷工

分化post

老師教左咁多黃絲又唔講

主要問題係香港既工會係垃圾

罷工背後無工會做支撐好難搞得成

817教協出黎遊行果班都係教畜 攞光環
因為冇罷工就係教畜

工會

連政府都要譴責香港教師搞到學生出去抗爭
樓主就話香港教師唔罷工就係教畜
講撚到好似全港罷曬工得教師唔罷咁